自認係MK嘅就入嚟做個朋友仔啦

最近先發現返工返學接觸嘅人都有上過hkg/lihkg
大部分仲要係啲字都唔識打嘅死mk做CD-Rom
完全當呢到係笑料集中地，再周圍同人講:
「你有冇上高/連登呀？」
「有冇睇xxxx個post? 好on9呀哈哈哈」

求其㩒入一個post都見到啲5p字:
吾系甘牙挽中(意)
再唔係就人手filter: HiHi, 做乜勁 etc

隨住手機up相嘅發明，都帶動咗臭雞自貼嘅風氣
周圍都係交友post、交換telegram id「蕉fd子」
好撚悲哀

啲友回帶 班新mk仔會員仲喺下面打問號
我係你就上網search下咪衝出嚟柒

好心你地班MK就咪搞到呢到烏煙瘴氣啦
死返5p
話知你真心定假膠，見一個block一個
我屌哂你地老母